[多謝] 我哋籌咗 1e+28 嚿屎做抗爭

多謝各位支持，小弟原本只想要一百萬嚿屎(原po：)，點知各位咁踴躍，捐多咗1e+22 倍咁多。但係抗爭嘅利器又點會嫌多？請繼續多多支持：

1e+28 嚿屎嘅墟陷情形：

推

屎命必達

推多一推。